保方個廢老根本自己攞黎

咁明顯係一個12碼仲要屌9球證 你話接受現實咁好好地救球12碼起碼仲有機會踢到加時 宜家紅左救到都踢少個人啦廢老